# Mỹ phẩm Gluta White


Mỹ phẩm Gluta White cao cấp - sản phẩm dưỡng trắng da cho hiệu quả tối ưu, thành phần nhập khẩu từ Nhật Bản & Hàn Quốc.

- Địa chỉ: 144 Ngõ Quỳnh, Thanh Nhàn, Hai Bà Trưng, Hà Nội

- SDT: 0896565123

Màu da tương xứng để sử dụng được son màu hồng cánh sen
Da vàng phù hợp với môi hồng cánh sen
đối với những bạn sở hữu làn da vàng như đa phần chị em Việt bọn họ thì một đôi môi với sắc hồng cánh sen cũng không phải là việc phối hợp tồi. Màu môi hồng cánh sen nhạt sẽ khiến da bạn trở nên sáng hơn gương mặt cũng được tôn vinh trông lôi cuốn hơn không ít đấy.

Làn da trắng hồng kết phù hợp với son hồng cánh sen
nếu như khách hàng chiếm dụng làn da trắng hồng thì chúc mừng bạn vì làn da mà bạn đang có chính là niềm ao ước của rất nhiều các bạn nữ khác đấy.

với cùng 1 làn da trắng hồng, Cả nhà rất có thể thoải mái và dễ chịu chọn màu son theo sở thích của chính bản thân mình and tất nhiên màu son môi hồng cánh sen cũng nằm trong những số ấy.

Làn da trung bình hơi ngăm đen kết phù hợp với son hồng cánh sen
Màu môi hồng cánh sen là 1 trong những màu môi hợp với gam màu da sáng hẳn hoặc da ngăm tối màu hẳn nhé. Mặc dù màu môi hồng cánh sen đi cùng theo với màu da hơi tối là 1 trong chọn lựa khá táo bạo đấy nhé.

Son màu hồng cánh sen đậm sẽ làm cho cô nàng da ngăm đen trông rất nổi bật and sexy nóng bỏng hơn đồng thời cũng tôn lên những đường nét bên trên gương mặt của công ty. Mặc dù vậy chớ nên kết hợp với các màu da quá sạm còn nếu như không bạn sẽ trở nên quá lố đấy.

https://glutawhite.vn/

https://www.pinterest.com/glutawhite1/

https://www.flickr.com/people/196795434@N04/

https://flipboard.com/@mphmglutawhite/m-ph-m-gluta-white-03ackulpy

https://gab.com/glutawhite
